是日晚 香煎豬扒（樣衰）

其實幾入味 唔靭 不過賣相欠佳

美 內心美就是美

又係呢間

成日食豬扒

招牌夠兜終於返黎

影咗相先林豉油白飯度會唔會好啲

睇落應該幾好味

加d洋蔥la 87

一睇就知唔係丹麥豬扒

鹹左d

唔中意洋蔥

美心

你唔鍾意菜

你係咪有肝炎 點解要一家人分開一份份咁食

同我牙媽煎個D一模一樣

我只中意少部分的菜

唔夠位

豬扒很好

咁伯母再好d

4肥仔

死仔包

啲菜咁少 柯啲屎臭過印仔